\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2014}{Командная олимпиада}{10 класс}

\large


\libproblem{kvant}{1284}


\task{
    Потенциал в центре равномерно заряженной квадратной пластины равен $\varphi$. Чему равен потенциал на
    угле данной пластины?
}


\task{ Тонкую палочку вертикально поставили на горизонтальный
  стол. Коэффициент трения палочки о стол равен $\mu$. Палочка
  начинает падать. При каких $\mu$ нижний конец палочки будет
  смещаться по столу в сторону падения?
}


\libproblem{city}{1996-10-2}
\libproblem{kvant}{719}
\libproblem{russia}{1997-09-1}



\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
